對馬戰鬼辱華?真相

華大媽：
中國堀起，不靠對外侵略，發動戰爭

因為中國的子彈只射自己人

講到中曬，難怪玻璃心

又話蒙古係外族人
而家日本仔幫你出口氣又話辱華